痾完尿會唔會fing J?

會
唔會

51歲人都唔識屙尿

有廁奴點解要fing

破產仔又開膠post

用紙巾抆尿

51歲，疴到成褲都係

用紙巾 印一印

On9

講緊小便

唔會
通常直接走咁你走緊個陣條暏會自然fing
如果你痾完會著返條褲既咁我無野講
出街一樣 如果無驚既我無野講
利申手揸白卡

Fing落樓主度

ok